奇怪

1
點解唔搵佢
2
點解掛機
3
好老尷
冇人知做乜撚嘢.....？？？？？？？？啊
利申 只是想叫春 比條生路

睇到心虛地笑了一下
想買嘢食又唔想食嘢 食撚完爆撚咗甩大瘡
到底想理番佢未呢真係唔知自己做緊咩 啊 啊啊 啊
我唔係啊

想快啲改名唔想再獻世篤眼篤鼻左q住咁右q呢我唔係啊

我要落街買雪條唔忍了

終於凍番啲忍唔住覺得好舒服

希望我是真的嚟完m
凍番濕度降番瞓番夠心情就會好番 但無阻想自閉的心

總算推搪過去但諗緊應該點 繼續自閉嗎

我正式宣布 雪米遲世界第一

請我食

9蚊都要人請-.-

又肚痛

有人請特別好食

大鑊er 是但la~

下世小心啲

唔覺 自己食曬先特別好食

9蚊都唔肯請人-.-

這個是乞e嗎-.-

費事
好得意啊app app
app
處一個想瞓又唔想瞓嘅狀態
點解聽日要捉我出街

唉 痴能線 又要重覆又重覆

岩岩痾屎係史上最不愉快經歷 彈水花+痾唔斷 屌

不見我有哪次專注
不專一好像是做錯事做錯事受盡萬眾所指

做壞事.....個腦痾埋落屎坑

專利嚟

睡眠不足導致

逃避傾向我唔想出街 冇人捉到我出街 我唔想出街ar

好撚大粒瘡😑我屌你老祖

準備留在家中200日

唔係真係冇arr唔好呀

（唔

心入面講句 屌你老母～

講完出嚟舒服好多
屌你老母～

又要諗食咩唔想啊唔好再了我其實明
看待大概明 因為我都試過又840 過多陣又屎都冇得食

辣殺又係咁 唉

一粒瘡穿咗成三個窿-.-會唔會誇張咗
以後唔食豪大大
我係咪老點咗外賣仔蕩失路了嗎

叫春頻率高
想粒瘡快少少好-，-大手搽了pat暗瘡膏

大鑊了老點了外賣仔佢蕩失路啊？！！？ 明明只係極近距離屌

唔知應該點面對雖然有講我性格係咁 但係

兩日加埋要食幾多甜嘢😑
救命 好想去廁所唔想去廁所唔識點面對
每個我嘅朋友都必經嘅階段
唔識keep然後直接唔見啊 點算啊

想mi埋
唔知點解 明明都好耐冇試過咁樣
唔通係因為食藥的時間錯亂了嗎
點解又出現番逃避人格

啊啊啊啊啊唔撚想上水唔想面對

點解你要出番嚟啊逃避人格嗚嗚嗚乜都唔想做啊 淨係想食甜的嘢 好想飲珍珠奶茶但唔想落街 忍住啊！！！唔可以再食甜嘢了 忍忍忍忍忍忍忍忍

但好想飲一杯全家趕得切嗎？

得番10分鐘簡單啲趕姐係趕唔切呀屌

講-.-‘星百星星門子階

好殘忍呀點解我唔早少少想飲 點解要10:20先嚟想飲10:30閂門嘅嘢 我係咪低能架

而且仲要乜撚都閂曬我唔想連續三日出現 屌屌屌屌屌屌 但我好撚想食甜/飲甜嗚嗚

望到自己個名就好想同自己講你煩撚夠未好撚想開post但又好想同自己講你煩撚夠未唉

我都唔知淨係知唔想再比人講

啊好煩啊～

叫春的頻率就是咁

糖份好想食到糖尿呀！！！！！！！！！好撚想發癲呀

想大大隻字寫生人勿近但熟人都勿近我就嚟痴線
屌你老味嚟完m咁濟都仲係痴線mode 我應該點diu arrrr

點先捨得正常番
可以正常我都唔會想揀發癲啊 我想正常番 我想正常番
我想正常番
我想正常番啊！啊！！！！！！！！

點撚解閂咗窗都要聽到話說尋晚發惡夢
其實唔係尋晚 係今日晏就
真係幾恐怖不過唔記得曬 夢入面淨係知 屌 合埋眼就冇事 跟住就冇事

連惡夢都有得揀easy mode
好撚想叫自己收聲但正常唔到 我有咩問題.....

點解啲指甲長得咁撚快剪完又要剪 有撚病

剪腳甲真係好舒服但要好耐剪一次先會舒服

真係好好笑搞到好想搵佢一齊笑但又唔想理人矛盾大對決 冇人知我諗咩呀

久違打咗兩個乞痴

救命好得意app app

真係好撚好笑佢仲要整走個紋路笑到肚痛

仲要佢其他嘢勁靚第一次睇到會笑

好想食白朱古力

我真係明係點睇我🙈

自己變成自己都唔鐘意人地對自己做嘅嘢但自己又做嘅嗰種人

總結 好想食朱古力

見到好想入去say sorreyrurusikabd但係！！！！！！我而家呢個狀。態
同屎沒分別啊啊啊啊啊

應該點.....應該買甜食先定入去先救命😭(TT)

到底拖咩拖咩拖

人生三大夢想
1. 可以skip想skip的時間
2. 可以有後悔藥取消skip咗的時間
3. 未諗到

根本唔知係因係咩而燥唔關我事
我唔鐘意佢

2.好憎自己

已經係屋企人嘅負擔x2x年
想要逃離所有

我想要啲咩咩都唔想要

我想要可以堂堂正正嘅理由

好想兜頭淋自己
想比人問知唔知醜字點寫 想比人摑
想比人鬧到無地自容
因為由細到大都冇人咁對我
導致我覺得好愧疚
明明都已經係咁差嘅為人 點解都係比人錫住

其實換個思路就冇事
因為我事實上係幸福嘅人

唔想係咁嘅人所以忍住咗但諗番覺得自己好恐怖
點解會曉進化咁款

又要諗食咩好煩

嗚weee

happy
但都係嗰句 我需要新嘅biche

偷偷地
根本專登想人燥咁你想人燥啊嘛 我咪燥比你睇
都話自己一個嗰陣心情好好
係要死埋嚟煩

n重偷偷地鬧人好爽
總之再煩反面

lelelala lalala~

等粒瘡好番我就聽日應該都心情會好
唔好問 我諗我係有病先咁鐘意自言自語

瞓咗三個鐘然後醒咗我屌你老母

唔識處理唔知點處理唔想處理
為什麼關係只會愈嚟愈差
為什麼人地想行近我一定要行遠
為什麼要對對自己好的人不好
坦率一點不好嗎、^、
頭腦開始異常混亂

性格不好啊性格超不好啊性格真的極度不好啊
一直發脾氣 不要再推說什麼理由 只是我從小到大都鐘意發脾氣

唉 靚唔係大曬 更何況你唔係靚